Ta restaurace je česká restaurace .
Blízko školy .
Protož můj kamarád mil chut na české ji hodně lidi .
Dála jsem si tipickou polévkou .
Ale ta polévka byla přesolená polévka .
Nechot nami .
Můj kamarad si dál jiné jídlo , je to gulaš .
To moc dobře .
Ja taký jsem si dála ještě gulaš .
Byly jsme spokojené .
Ještě jsme si dály píva .
České pivo je moc dobře .
Když ty měl čas , mušíš pít .
Potom jsme zamluvíly .
Protož jsme už dlouho neviděly .
Mluvíly jsme o škole , o kamarádovi , o bytu , o práci .
Mluvily jsme dlouho .
Myslím že , ta restaurace má pěkná obsluha .
Potom jsme si dály ještě vino .
To vino šumavy .
Táky nám chut na .
To bylo moc pěkně den .
Stěžovaly jsme si .
Co ty ?
Něco nového ?
Když jste měl čas , přijdeš k mě .
Čekám na tebe .
Mej se hezky .
Ahoj !
Adam .
